# SCRABBLE BACKEND
Backend do gry w Scrabble wykonany za pomocą Pythona.<br/>
Program umożliwia:
*  znalezienie w pliku tekstowym wyrazu, który w scrabblach ma największą ilośc punktów
*  policzenie ilości punktów dla wyrazu wpisanego z konsoli
*  znalezienie w pliku tesktowym wyrazu o określonej liczbie punktów